假設你得到一筆橫財，但一星期後要還畀人，你會點將佢翻倍？

當你有一百萬 / 一千萬 / 一億
一星期 / 一個月 / 半年 後要還返出黎
你會點投資？

炒股? 外匯? 賭場? startup?
定係有其他好主意？

大轟注TSLA

若要生活好....

tsla option
最多咪唔撚還

咁樣係叫借錢
唔係橫財

點解要還

Model Answer : All in利記

一星期後還唔到要切手指喎
搵到幾多

潛逃外國唔還

譬如你中咗六合彩
但發現家人借咗財仔
收數要即刻還
還唔到要切手指 你會點
得返一星期 / 一個月

切啦。俾個教訓佢唔好賭咁大

一億做定期

波台狗：買讓球

去澳門一鋪搞掂佢

咁係借錢姐輸左唔洗還先叫橫財

利物浦啦 傻西

今晚巴西買 0:0 八倍 夠唔夠？

貪字變個x
你仲要亂問人

假設要一定還到畢錢

1百萬太小， 唔諗了
1千萬半年， 是但搵間銀行新資金做定期， 約10萬蚊回報
1億半年時間， 去每間銀行搵新做新資金定期， 高息但最多比你做1個星期至3個月， 應該有150萬回報

唔用 直接還返畀人

買ibond

一億 買股票 升幾% 都幾百萬
一百萬/一千萬 不如賭咗佢算

all in 大麻

7日定期算啦

拎咗錢即刻買機票走

拎筆錢做移民

我會叫財仔記得切埋佢腳指

懷疑樓豬想虧空公款

無咁橋掛？

切啦 你隻手指邊值咁多錢

正想貼依張圖

新聞成日報D popo攞保釋金去賭

手指姐 駁得返嘅

買起債主

家人借財仔要切我手指？

做一星期超遠價short put，應該都有5%，咁一億都可以有500萬 profit

一星期係無可能

Short put 遠價未日 tsm

憑實力借到既錢 點解要還

走數

將我要還俾果個人殺咗佢

咁咪唔係筆橫財

好多不務正業既公司老闆就係做呢啲野，結果

破產

就係咁橋，唔准諗，即刻答

樓主你咁問 一定大把人反駁你
你應該用連登偶像 侵侵黎比喻

假設有日你識到侵侵 佢好欣賞你
分別比你 一百萬 / 一千萬 / 一億
每一筆分別係一星期 / 一個月 / 半年 後要還返出黎
你有辦法增值既就可以自己袋

你會點投資？

咁問就唔同嫁啦

解決問題根源

4手

憑我能力借返嚟
點解要還？

切咪切 又唔係我借